1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

I got to the top of the mountain and saw a beautiful ### (景色) across the bay.
答案:scene

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

You must pay attention to what the barber will do with your hair. Don’t let your attention ### (分散).
答案:wander

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The party is great ### (确实). The hosts know how to host a party. 
答案:indeed

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The European Union (欧盟) has ### (发布) a policy on how to get rid of waste.
答案:issued

5
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

I opened a bank ### (账户) after I made $1,000 by doing a part-time job during the summer vacation. 
答案:account

6
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

I ### (打赌) you can’t solve this issue unless you seek help.
答案:bet

7
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The successful businessman has ### (试图) to use his wealth to gain status (地位).
答案:sought|tried|attempted

8
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

These travelers managed to get a(n) ### (许可) for temporary (临时的) parking.
答案:permit

9
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

From the southernmost shore of Antarctica’s Weddell Sea, Shackleton wanted to force a passage by dog sled (雪橇) across the continent.
答案:C. 通道

10
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

— Going to watch the Women’s Volleyball Match on Wednesday?
— You bet! Will you go with me?
答案:B. 当然

11
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

He’s the best singer on the music scene.
答案:A. 音乐界

12
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The government is planning to go ahead with the building next year.
答案:C. 开始做

13
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

Pahlsson ### (scream) so loudly that her daughter came running from the house.
答案:screamed

14
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

Ever since, the amount of usable water ### (be) of great interest in the world.
答案:has been

15
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

I ### (spot) a calf (小牛) in the fast-rising water and screamed. 
答案:spotted

16
题目:在空白处填入1个适当的单词。

At the start of this year, foreigners living in Italy amounted ### 4.56 million. 
答案:to

17
题目:在空白处填入1个适当的单词。

Brown said he wasn’t annoyed at all; on ### contrary, he was glad to be able to make himself clearly understood. 
答案:the

18
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

A lot can be achieved with a smile and good manner.
###
答案:manners

19
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

You can read the daily newspapers, magazines and books in the reading room. But you are not permit to take them out.
###
答案:permitted

20
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

My uncles all came along with bow and arrows for hunting.
###
答案:bows

21
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Was he staring at you when you ### (提出) the matter? (bring)
答案:brought up

22
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The penniless author decided to ### (开始写) his novel. (ahead)
答案:go ahead with

23
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Oxygen ### (占) about 21 per cent of the air.
答案:accounts for

24
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

When she saw the car accident ### (在现场), she couldn’t help screaming.
答案:on the spot|on the  scene

25
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Whenever I made mistakes, my teacher pointed them out ### (耐心地). 
答案:patiently|with patience

26
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

At a local school ### (一场成功的慈善晚宴) has been held. 
答案:a successful charity supper

27
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

In China, children are given money in ### (红包) to bring good fortune in the New Year. 
答案:a red envelope|red envelopes

28
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

To be honest, ### (是他的过错) — he was not calm enough. 
答案:it was his fault

29
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

One morning, Ann’s neighbor Tracy found a lost dog ### (在……周围游荡) the local elementary school.
答案:wandering round|wandering around

30
题目:图书馆内禁止大声讲话。
We ### in the library.
答案:aren’t permitted to talk loud

31
题目:相反，质疑能起到帮助我们寻求真理的桥梁作用。因此，欢迎不同的意见。 
On the contrary, ###. So different opinions would be welcome.
答案:questioning can serve as a bridge that helps us to seek the truth

32
题目:我们不喜欢约翰，他对别人粗鲁，并总挑别人的毛病。
We don’t like John. He ###.
答案:is rude to other people and always finds fault with others

33
题目:设计新发明时，有某些因素我会考虑。
There are certain factors I ###.

答案:take into account on my new invention

