1
题目:I don't really like the author, although I have to ____ his books are very exciting.
答案:C. admit

2
题目:She ____ all knowledge of the incident.
答案:C. denied

3
题目:deny
答案:deny

4
题目:It is reported that the police will soon look into the ____ of the two missing children.
答案:B. case

5
题目:I am sure that I can perfectly ____ your expectations.
答案:C. live up to

6
题目:So either you change your friends or ____ the envy of others.
答案:C. live with

7
题目:The party came to ________ at the last election.
答案:B. power

8
题目:I will do everything ______ my power to help you.
答案:A. in

9
题目:admit
答案:admit

10
题目:If you leave the club, you will not be _____ back in.
答案:B. admitted

11
题目:He refused to _____ the other charges.
答案:C. admit

12
题目:News came from the school office that Wang Lin had been admitted _____ Beijing University.
答案:A. to

13
题目:
答案:A. admit

14
题目:apply
答案:apply

15
题目:
答案:B. apply

16
题目:case
答案:case

17
题目:I'll be out for some time. ______ anything important happens, call me up immediately.
答案:A. In case

18
题目:— I'm afraid Mr Wood can't see you until 4 o'clock.
— Oh, _______ I won't wait.
答案:C. in that case

19
题目:
答案:A. case

20
题目:Practising Chinese kung fu can not only build up one's ______, but also develop one's character.
答案:A. strength

21
题目:style
答案:style

22
题目:I don't hold big parties — it's not my _____.
答案:A. style

23
题目:
答案:A. style

24
题目:obtain
答案:obtain

25
题目:power
答案:power

26
题目:I am writing to apply ________ the post of volunteer for our school English association.
答案:A. for

27
题目:The disappearance of dinosaurs is not necessarily caused by astronomical incidents. But ________ explanations are hard to find.
答案:C. alternative

28
题目:She lived ______ the age of eighty.
答案:B. to

29
题目:force
答案:force

30
题目:Over 40% of students are forced _______ during term time.
答案:B. to work

31
题目:Had she ______ her promise, she would have made it to Yale University.
答案:A. lived up to

32
题目:
答案:C. live

33
题目:请根据词族图片提示选择对应答案
1.### 2.###
答案:A. deepen###B. depth

34
题目:a mobile shop
答案:B. 流动商店

35
题目:My grandpa ### (经历…而幸存) two world wars, who is still alive.(live)
答案:lives through

36
题目: ### (不可否认) protecting the environment is of great importance.(deny)
答案:There is no denying that|It can't be denied that|It can not be denied that|There's no denying that

37
题目:Think about the job and write down your ### (优点和不足).(strength)
答案:strengths and weaknesses

38
题目:名人名言
I think, ________ I am.  ——笛卡尔
答案:A. therefore

39
题目:选择句子中突显词的熟词生义
Many of his friends backed his plan.
答案:C. 支持

40
题目:猜句子中突显词的释义（释义源自于西方神话）
The school used to have a good reputation but it has been resting on its laurels for too long.
答案:C. 不思进取

41
题目:写作目的◆Support Pacific Science Center        Since 1962, Pacific Science Center has been inspiring a passion (热情) for discovery and lifelong learning in science, math and technology. Today, Pacific Science Center serves more than 1.3 million people a year and brings inquiry-based science education to classrooms and community events all over Washington State. It’s an amazing accomplishment and one we cannot achieve without generous support from individuals, large business companies, and other social organizations. Visit pacific science center.org to find various ways you can support Pacific Science Center.
答案:

42
题目:观点态度        The problem of robocalls has gotten so bad that many people now refuse to pick up calls from numbers they don’t know. By next year, half of the calls we receive will be scams (欺诈). We are finally waking up to the severity (严重性) of the problem by supporting and developing a group of tools, apps and approaches intended to prevent scammers from getting through. Unfortunately, it’s too little, too late. By the time these “solutions” (解决方案) become widely available, scammers will have moved onto cleverer means. In the near future, it’s not just going to be the number you see on your screen that will be in doubt. Soon you will also question whether the voice you’re hearing is actually real.
答案:

43
题目:观点态度        We may think we’re a culture that gets rid of our worn (破旧的) technology at the first sight of something shiny and new, but a new study shows that we keep using our old devices (装置) well after they go out of style. That’s bad news for the environment — and our wallets — as these outdated devices consume (消耗) much more energy than the newer ones that do the same things.
答案:

44
题目:【习语】
When the cat's away, the mice will play.
答案:B. 山中无老虎，猴子称大王。

45
题目:根据视频，选出句中突显部分的精准汉语释义
So I can fix the damage you caused.
答案:C. 损失

