1
题目:20年高一强化（试题34） text1_AAC.aac
答案:

2
题目:20年高一强化（试题34） text2_AAC.aac
答案:

3
题目:20年高一强化（试题34） text3_AAC.aac
答案:

4
题目:语调：听录音，选出句子中括号部分的正确语调。 
( )So after only one ( )month, I turned around and came back here to the ( )States.
答案:A. 上升 上升 下降

5
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义，体会通过独立词条成块学习记忆词汇的意义。
Their head office is in New York.
答案:D. 总部

6
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义，体会通过独立词条成块学习记忆词汇的意义。
How much pocket money do you get?
答案:C. 零花钱

7
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义，体会通过独立词条成块学习记忆词汇的意义。
It is very convenient to pay by credit card.
答案:B. 信用卡

8
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义，体会通过独立词条成块学习记忆词汇的意义。
The theme park attracts 2.5 million visitors a year. 
答案:A. 主题公园

9
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义。
This is my home now. I'm here for good.

答案:B. 永远；永久

10
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义。
If you want to drop by earlier this evening, feel free.
答案:D. 可以随意

11
题目:根据所给汉语提示，完成下列句子。
The shopping center will ___________  (大甩卖) this  weekend.

答案:B. have a big sale

12
题目:根据所给汉语提示，完成下列句子。
I have a math exam next Monday. I need to_______________  (复习功课).
答案:A. go over my lessons

13
题目:我一直坐着写论文，最后却什么也没写出来。
答案:I keep sitting down to work on the paper, but just end up with nothing.

