1
题目:create
答案:create

2
题目:pass
答案:pass

3
题目:Please ________ the message to as many people as possible.
答案:A. pass on

4
题目:Many years have ________, but I think of my teacher from time to time.
答案:B. passed

5
题目:
答案:B. access

6
题目:attach
答案:attach

7
题目:finally
答案:finally

8
题目:Do you think shopping online will ______ take the place of shopping in stores?
答案:C. finally

9
题目:She ______ her arm in the accident.
答案:C. injured

10
题目:suffer
答案:suffer

11
题目:Does he suffer ________ any kind of mental disability?
答案:A. from

12
题目:Parents ______ much importance to education. They will do their best to give their children that priceless gift.
答案:C. attach

13
题目:dive
答案:dive

14
题目:The eagle dived ______ its victim.
答案:C. for

15
题目:reflect
答案:reflect

16
题目:When the time came to make the final decision for a course, I decided to apply for the one that ______ my interest.
答案:C. reflected

17
题目:The city invested 6 billion yuan to preserve the ________ of the old town.
答案:A. character

18
题目:He proved himself a true gentleman and the beauty of his ______ was seen at its best when he worked with others.
答案:C. character

19
题目:scenery
答案:scenery

20
题目:I took off my T-shirt and dived ________ the water.
答案:C. into

21
题目:The system has been designed to give students quick and easy ________ to the digital resources of the library.
答案:C. access

22
题目:I attached a photo ________ my application form.
答案:C. to

23
题目:Each room comes with its own bathroom and Internet ______.
答案:A. access

24
题目:This site gives you instant access ______ a wide range of information on studying and living in the UK.
答案:B. to

25
题目:She ______ a beautiful dive.
答案:C. made

26
题目:
答案:B. reflect

27
题目:请根据词族图片提示选择对应答案
1.### 2.### 3.###
答案:B. care###C. careful###A. careless

28
题目:选择句子中突显词的词源义
I flew to Milan in early March.
答案:March3C.png

29
题目:请根据海报选择对应的电影名
答案:A. 《头号玩家》

30
题目:It started to rain so we ### (冲进) the nearest cafe.(dive)
答案:dived into

31
题目:She was left to ### (反思) the result of her wrong decisions.(reflect)
答案:reflect on|reflect upon

32
题目:谋生
答案:B. earn a living

33
题目:选择精准的英语译文
我身体强壮。
答案:A. I have a strong body.

34
题目:选择精准的英语译文
我一年前买的这本书。
答案:B. I bought this book one year ago.

35
题目:谚语句子汉译英
钱不是万能的。
答案:A. Money isn't everything.

36
题目:选择句子中突显词的熟词生义
His songs always make me feel blue.
答案:A. 忧伤的

37
题目:根据影视图片猜人物角色
答案:A. A racing driver

38
题目:理解文中具体信息      It was a cold March day in High Point, North Carolina. The girls on the Wesleyan Academy softball team were waiting for their next turns during practice, stamping their feet (跺脚) to stay warm. Eighth-grader Taylor Bisbee shivered (发抖) a little as she watched her teammate Paris White play. The two didn’t know each other well — Taylor had just moved to town a month or so before. Suddenly, Paris fell to the ground. “Paris’s eyes rolled back,’’ Taylor says. “She started shaking. I knew it was an emergency (紧急情况).” It certainly was, Paris had suffered a sudden heart failure. Without immediate medical care, Paris would die. 
答案:

39
题目:理解文中具体信息        Growing up, I had people telling me I was too slow, though, with an IQ of 150+ at 17, I’m anything but stupid. The fact was that I was found to have ADHD (注意力缺陷多动障碍). Anxious all the time, I was unable to keep focused for more than an hour at a time. While I was exploring my curiosity (好奇心), my illness got worse. I wanted to go to college after high school, but couldn’t. So, I was killing my time at home until June 2012 when I discovered the online computer courses of training center.
答案:

40
题目:【人文地理】
Where is the tower located?
答案:C. In Italy.

41
题目:找出与所给单词划线部分读音相同的选项 

### (只填A/B/C)
答案:C

