1
题目:finally
答案:finally

2
题目:Do you think shopping online will______ take the place of shopping in stores?
答案:C. finally

3
题目:Do you think shopping online will ###  (final) take the place of shopping in stores?
答案:finally

4
题目:fit
答案:fit

5
题目:the principle of “survival of the fittest”
答案:B. 适者生存

6
题目:
答案:C. fit

7
题目:flow
答案:flow

8
题目:The water flows ______ the Niagara River and over the falls on its way to the sea.
答案:C. into

9
题目:You should stop focusing on whom to blame and start ______ on how to improve the situation.
答案:B. focusing

10
题目:focus
答案:focus

11
题目:
答案:A. focus

12
题目:We shall maintain our focus ### the needs of the customers.（填入一个合适的介词）
答案:on

13
题目:By ###  (聚焦) saving oil, water, paper, food, and clothing, we are playing a part in cutting down on waste.
答案:focusing on

14
题目:fond
答案:fond

15
题目:I'm ______ of English and do well in both speaking and writing.
答案:C. fond

16
题目:
答案:C. fond

17
题目:forgive
答案:forgive

18
题目:One of my favourite sayings is "Understand all and forgive all."
答案:B. 宽恕

19
题目:forg_
答案:forg,ive

20
题目:I can't forgive Danny ###  leaving me.（填入一个合适的介词）
答案:for

21
题目:forever
答案:forever

22
题目:She is forever talking.
答案:C. 老是

23
题目:fool
答案:fool

24
题目:make a fool of oneself
答案:A. 出洋相

25
题目:Teachers ought to be honoured.
答案:A. 应该

26
题目:You ______ eat a lot before swimming.
答案:B. ought not to

27
题目:Once we've paid off the debts, we'll owe money to no one.
答案:B. 还清

28
题目:Over 1,000 workers will be paid off if this factory closes.
答案:A. 付清工资后解雇

29
题目:Pacific Science Center Guide
◆Visit Pacific Science Center's Store
Don't forget to stop by Pacific Science Center's Store while you are here to pick up a wonderful science activity or souvenir to remember your visit. The store is located (位于) upstairs in Building 3 right next to the Laser Dome.
◆Hungry? 
 Our exhibits will feed your mind, but what about your body? Our café offers a complete menu of lunch and snack options, in addition to seasonal specials. The café is located upstairs in Building 1 and is open daily until one hour before Pacific Science Center closes.
◆Rental Information
Lockers are available to store any belongings during your visit. The lockers are located in Building 1 near the Information Desk and in Building 3. Pushchairs and wheelchairs are available to rent at the Information Desk and Denny Way entrance. ID required.
◆Support Pacific Science Center
    Since 1962, Pacific Science Center has been inspiring a passion (热情) for discovery and lifelong learning in science, math and technology. Today, Pacific Science Center serves more than 1.3 million people a year and brings inquiry-based science education to classrooms and community events all over Washington State. It's an amazing accomplishment and one we cannot achieve without generous support from individuals, corporations, and other social organizations. Visit pacific science center.org to find various ways you can support Pacific Science Center.
答案:

