1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The night she won Olympic gold in Beijing, the routine ### (谋杀) in Waterhouse and violence in the neighbouring streets stopped. 
答案:murders

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

With the functions of ### (插入), deleting, moving and copying, a mouse enables us to edit test, browse web pages and download what we want. 
答案:inserting

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

A well-chosen mouse is really ### (灵活的) and convenient in controlling the screen. 
答案:flexible

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Even if you ### (怀疑) the eccentric man, think very carefully before you tell the police. 
答案:suspect

5
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

It was several decades before I could ### (理解) what he was saying. 
答案:absorb|understand

6
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Some others have just the ### (截然不同的) opinion.
答案:opposite

7
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

Upsetting people with unsigned messages is cruel and ### (disgust). 
答案:disgusting

8
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

They gave me presents of their favorite artworks which they had refused ### (sell) to tourists. 
答案:to sell

9
题目:在空白处填入1个适当的单词。

I was ### a rush as always, but this time it was for an important date I just couldn’t be late for! 
答案:in

10
题目:在空白处填入1个适当的单词。

My mother told me to borrow a book in order to help cure me ### my reading problem. 
答案:of

11
题目:在空白处填入1个适当的单词。

Young people should always treat the elders ### respect. 
答案:with

12
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

A stricter ### (regulate) may not only improve environmental air quality but also become fundamental to public health. 
答案:regulation

13
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

Don’t throw it away — it might come in ### (hand). 
答案:handy

14
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

In the late 1980s, the last few condors (秃鹫) were taken from the wild ### (breed).
答案:to be bred

15
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

She was absolutely terrifying at the thought of jumping off the bridge.
###
答案:terrified

16
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

After the crash the car was a mass of twisting metal.
###
答案:twisted

17
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

It turned out to be her own cup, what she had left on the shelf by mistake. 
###
答案:which

18
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

My plan about these saliva samples is as follow.
###
答案:follows

19
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

The poster supplies visitors for hotel information.
###
答案:with

20
题目:选出适当的词语填空。

By the age of 25 she was completely _______ and retired from the sport.
答案:A. burnt out

21
题目:选出适当的词语填空。

I think I am the very person you can _______. Just tell me the results of your genetic study. 
答案:A. rely on

22
题目:选出适当的词语填空。

The two countries are going to meet to _______ some controversial barriers to trade between them. 
答案:B. break down

23
题目:选出适当的词语填空。

As far as we know, the German team was _______ of the World Cup.
答案:C. knocked out

24
题目:选出适当的词语填空。

The air we _______ is getting dirtier and dirtier. 
答案:B. breathe in

25
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Most negative (负面的) emotions, ### (相比之下), are associated with avoidance behaviour: we move away from people and things that we dislike or fear. 
答案:by contrast|in contrast

26
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

I ### (靠你的支持) to rush me into analysing the complex procedure. (throw)
答案:throw myself on your support

27
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

When marchers gathered on the third day, ### (动乱爆发) and buildings for bacterial studies were burned.
答案:violence erupted|violence broke out

28
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Recent criticism of Adventures of Huckleberry Finn ### (部分由……引起) its frequent use of “nigger”. (arise) 
答案:arose partly from

29
题目:家长一再嘱咐孩子别在河边嬉戏，以免遭遇不测。
答案:Parents ask their kids again and again not to play by the river for fear that misfortune might happen.

30
题目:我无法抑制内心的激动，希望能抓住这个机会和您一起分析水样。
答案:I cannot resist my inner excitement, hoping to seize the opportunity to analyse the water sample together with you.

31
题目:我们会通知他们亲自来取学习用品而不是由我们来分发，原因如下。
答案:We will inform them to pick up the school supplies themselves instead of us giving them out. The reasons are as follows.

32
题目:好习惯总是带来高效率，而坏习惯则导致相反的结果。
答案:Good habits may lead to high efficiency, while bad ones bring just the opposite.

