1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

There is a natural ### (现象) that scientists call the “global warming”.
答案:phenomenon

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The vehicles have a top speed of 80 miles ### (每) hour.
答案:per

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The hard drive (硬盘) is used to keep ### (数据).
答案:data

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The ### (后果) of a rising sea level would be widespread flooding.
答案:consequence

5
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

In early January this year, the rate of UFO reports was ### (稳定的).
答案:steady

6
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Wind power will be the leader of renewable energy.
答案:A. 可再生的

7
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Without the “greenhouse effect”, the earth would be about thirty-three degrees Celsius cooler than it is.
答案:C. 温室效应

8
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

During the 20th century the temperature of the earth rose by about one degree Fahrenheit.
答案:A. 华氏度

9
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

What are the two graphs about?
答案:B. 图表

10
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

You can make a random choice.
答案:C. 随机的

11
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

All scientists subscribe to the view that the increase in the earth’s temperature is due to the burning of fossil fuels.
答案:A. 赞成

12
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

 Some byproducts of this process are called“greenhouse” gases.
答案:C. 副产品

13
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Recently, we have seen a gradual trend towards healthier food.
答案:B. 趋势

14
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The nearly two-month-old oil spill has created an environmental catastrophe.
答案:B. 大灾难

15
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Police have issued flood warnings.
答案:A. 洪水

16
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The south of the country was worst affected by the drought.
答案:C. 旱灾

17
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

When there is a shortage of food, there is a famine.
答案:A. 饥荒

18
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

He suffered a mild heart attack.
答案:C. 轻度的

19
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。

The developed countries consume the most energy in the world.
答案:A. use

20
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。

I learned that shouting and threats (威胁) of punishment would result in a disaster.
答案:B. cause

21
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。

As he glanced at the page, a notice caught his eye.
答案:A. looked quickly

22
题目:在空白处填入1个适当的单词。

They buy cotton ### huge quantities.
答案:in

23
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

A scientist made accurate ### (measure) of the amount of carbon dioxide in the atmosphere from 1957 to 1997.
答案:measurements

24
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

The theme of the show is ### (environment) protection.
答案:environmental

25
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Please tell me how the accident ### (发生).
答案:came about|happened|occurred

26
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The price of houses ### (上涨) and people from the area cannot afford to buy a house there.
答案:goes up|increases

27
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

### (即使) an event is organized carefully, things can go wrong.
答案:Even if|Even though

28
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

I’m happy to just ### (继续下去) until it is finished.
答案:keep on

29
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

There’s ### (雨量大) in this area.
答案:a large quantity of rain|a huge quantity of rain

30
题目:读者往往分享那些令人兴奋或者有趣的文章。
答案:Readers tend to share articles that are exciting or funny.

31
题目:他的父母反对这桩婚事。
答案:His parents are opposed to the marriage.

32
题目:他说奥运选手已给全世界人民带来了欢乐。
答案:He stated that Olympians had brought joy to people across the world.

33
题目:大学生们年龄参差不齐，有着不同的社会、文化和经济背景。
答案:College students are of many different ages and come from a wide range of social, cultural and economic backgrounds.

