1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

She expressed her ### (满意) with the result.
答案:satisfaction

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Our trained leaders will ### (陪伴) you and tell you everything you need to know.
答案:accompany

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

— I’m going to San Francisco for a couple of days.
— I really ### (羡慕) you.
答案:envy

4
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

This is a household object from Ancient Greece. How beautiful!
答案:B. 家用的

5
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The boy is a great reader of science fiction.
答案:C.（虚构）小说

6
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Confucius once said, “At seventy I can follow my heart’s desire.”
答案:A. 欲望

7
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The workers got a Christmas bonus.
答案:C. 奖金

8
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

It is in bad times that we value most highly the support and sympathy of our friends.
答案:A. 同情

9
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

15 percent of American children aged between 6 and 18 are overweight.
答案:B. 超重的

10
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Tony gave Claire a new haircut and changed the makeup she wore.
答案:A. 化妆品

11
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Claire went into the city and bought curtains, cushions, a carpet and bedding.
答案:A. 寝具

12
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

She went into a jewellery shop to buy a necklace, but the clerk at the counter was rude to her.
答案:C. 柜台

13
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

He had an affair with a young lady that lasted six months.
答案:A. 暧昧关系

14
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

He has declared that he wants to be the first to clone a human being.
答案:B. 声称

15
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The women were impressed by Claire, the house and the delicious cuisine.
答案:C. 菜肴

16
题目:选出能替换突显部分的单词。

It seems quite absurd to drive for 10 hours just for a 20-minute meeting.
答案:A. ridiculous

17
题目:选出能替换突显部分的单词。

When she first saw the robot, she felt alarmed.
答案:B. frightened

18
题目:选出能替换突显部分的单词。

How awful to be discovered by her, Claire thought.
答案:A. unpleasant

19
题目:在空白处填入1个适当的单词。
   
The woman walked up and down in the hall, in ### elegant dress.
答案:an

20
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

He ### (scan) the letter before he signed it.
答案:scanned|would scan

21
题目:在空白处填入1个适当的单词。

When Claire got home, she wept with anger ### her armchair.
答案:in

22
题目:根据所给汉语及提示，完成下列句子。

The experiment was going to ### (试验) by Larry’s wife, Claire.
答案:be tested out

23
题目:根据所给汉语及提示，完成下列句子。

We received ### (大量的) letters from readers. (pile)
答案:a pile of|piles of

24
题目:根据所给汉语及提示，完成下列句子。

I ### (转过身去) and walked out without saying a word.
答案:turned around

25
题目:你能帮我一个忙吗? 
答案:Can you do me a favour?

26
题目:我会再打电话给他。
答案:I’ll ring him up again.

27
题目:别管这个孩子，他会自己作决定的。
答案:Leave the boy alone. He can make up his own mind.

