1
题目:高二试题 24 - Text1_AAC.aac
答案:

2
题目:高二试题 24 - Text2_AAC.aac
答案:

3
题目:高二试题 24 - Text3_AAC.aac
答案:

4
题目:高二试题 24 - Text4_AAC.aac
答案:

5
题目:高二试题 24 - Text5_AAC.aac
答案:

6
题目:高二试题 24 - Text6_AAC.aac
答案:

7
题目:高二试题 24 - Text7_AAC.aac
答案:

8
题目:高二试题 24 - Text8_AAC.aac
答案:

9
题目:高二试题 24 - Text9_AAC.aac
答案:

10
题目:高二试题 24 - Text10_AAC.aac
答案:

11
题目:选出下列句子中突显词的汉语释义。

Actually it was him that introduced me to the guitar so that’s become the new love of my life. 
答案:B. 使初次了解

12
题目:选出下列句子中突显词的汉语释义。

But the thing is, I’ve promised to babysit the boys while my sister has her hair done. I just can’t get out of it. 
答案:B. 逃避

13
题目:Take off your coat please. ### (我给你量一下尺寸). 
答案:I will take your measurement

14
题目:Just a moment, please. I’m sorry, sir. ### (我们客满了) on those dates. 
答案:We are fully booked

15
题目:In a traditional culture, elderly people are valued for their wisdom, but in our society the knowledge of a lifetime may ### (在一夜之间就过时了).  
答案:become out of date overnight

