1
题目:高一试题13 - Text 1_AAC.aac
答案:

2
题目:高一试题13 - Text 2_AAC.aac
答案:

3
题目:高一试题13 - Text 3_AAC.aac
答案:

4
题目:高一试题13 - Text 4_AAC.aac
答案:

5
题目:高一试题13 - Text 5_AAC.aac
答案:

6
题目:高一试题13 - Text 6_AAC.aac
答案:

7
题目:高一试题13 - Text 7_AAC.aac
答案:

8
题目:高一试题13 - Text 8_AAC.aac
答案:

9
题目:高一试题13 - Text 9_AAC.aac
答案:

10
题目:高一试题13 - Text 10_AAC.aac
答案:

11
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义。

The shirt was £35, but I got it for £30 because there was a small mark on the front.
答案:B. 污渍

12
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义。

Traffic is moving slowly on the M16 and M30 motorway and the police say the M43 will stay closed for more than an hour.
答案:A. 保持

13
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义。

For more weather information, look at our website or read our latest magazine.
答案:B. 最新的

14
题目:I had planned to take a bus there but Kiera ### (让我搭车).
答案:offered me a ride

15
题目:My dad ### (是网球俱乐部的成员).
答案:belongs to a tennis club

