1
题目:command
答案:command

2
题目:Life is like a long race where we ______ with others to go beyond ourselves.
答案:C. compete

3
题目:complain
答案:complain

4
题目:This course is designed _____ an introduction to the subject.
答案:A. as

5
题目:
答案:A. employ

6
题目:decrease
答案:decrease

7
题目:As a boy he was ______ in many schools and was given the nickname, “the student who asks questions”. 
答案:C. educated

8
题目:pressure
答案:pressure

9
题目:When his mother came in, he pretended ______ his homework.
答案:A. to be doing

10
题目:represent
答案:represent

11
题目:
答案:A. settle

12
题目:
答案:A. base

13
题目:
答案:A. commit

14
题目:commit an hour ______ the newspapers every morning 
答案:B. to reading

15
题目:He ______ the arrow from the bow.
答案:C. shot

16
题目:reserve
答案:reserve

17
题目:The theatre aims ________ a bridge between deaf and hearing worlds by performing Shakespeare's comedy in sign language.
答案:C. to build

18
题目:I'm in no position to ______ whether what she is doing is right or wrong.
答案:C. judge

19
题目:The rent was equal ______ half his monthly income.
答案:B. to

20
题目:There has been a decrease ______ imports.
答案:A. in

21
题目:
答案:B. equal

22
题目:选择句子中突显词的词源义
He called up the museum.
答案:museum1A.png

23
题目:请选出电影台词出处。
Life was a box of chocolates, you never know what you're gonna get. 
答案:taici13C.png

24
题目:Young people now don't look for jobs, but just ### (抱怨) unemployment.(complain)
答案:complain about|complain of

25
题目:心情不好
答案:A. feel blue

26
题目:猜电影名翻译。
The Graduate
答案:B. 《毕业生》

27
题目:选择精准的英语译文。
我能否借你的笔用一用？
答案:B. Can I borrow your pen a minute?

28
题目:谚语句子英译汉。
Better late than never.
答案:B. 迟做总比不做好。

29
题目:谚语句子英译汉。
All shall be well, Jack shall have Jill.
答案:A. 有情人终成眷属。

30
题目:名人名言。
All for one, one for all. ——大仲马 
答案:A. 人人为我，我为人人。

31
题目:选择句子中突显词的熟词生义。
The critics knocked his latest play．
答案:C. 抨击

32
题目:选择句子中突显词的熟词生义。
I don't know Miss Green from Miss Smith．
答案:C. 分辨

33
题目:猜句子中突显词的释义。（释义源自于西方神话）
They weep crocodile tears for the poor.
答案:B. 假慈悲

34
题目:      Like most people, I was brought up to look upon life as a process of getting. It was not until in my late thirties that I made this important ###  : giving-away makes life so much more exciting. You need not worry if you ### money.
      This is how I ### with giving-away. If an idea for improving the window display of a neighbourhood store ### to me, I step in and make the suggestion to the ### . If an accident takes place, the ### of which I think the local police could use, I ### him up and tell him about it, though I am not in ### here. I found a rule about this world is to give ### getting something back, though the ### often comes in an unexpected form.
      One Sunday morning the local post office delivered an important special letter to my home, though it was ### to me at my office. I wrote the postmaster a note of ### . More than a year later I needed a post-office box for a new business I was ### . I was told at the window that there were ### boxes left, and that my name would have to go on a long ### list. As I was about to ### , the postmaster appeared in the ### .“Wasn't it you that wrote us that letter a year ago about delivering an ### delivery to your home?” I said it was. “Well, you certainly are going to have a ### in this post office if we have to make one for you. You don't know what a letter like that means to us.
      We ### get nothing but complaints.”
答案:

35
题目:【影视片段】
上面视频播放的是哪一部电影中的片段？
答案:A. Jaws (《大白鲨》)

36
题目:选出所给句子的正确句型结构。
I saw a white-haired man.
答案:A. 主语＋谓语＋宾语

37
题目:What does “WHO” mean?
答案:C. 世界卫生组织

38
题目:根据视频，选出句中突显部分的精准汉语释义。
but you are just there to observe, and that's all right.
答案:C. 观察

39
题目:【习语】
When the cat's away, the mice will play.
答案:B. 山中无老虎，猴子称大王。

40
题目:【习语】选择句中突显词的正确释义
We'd better stay home when it's raining cats and dogs outside.
答案:B. 下倾盆大雨

41
题目:【构词法】
填入括号内单词的正确形式

You need to be able to handle ### (press) in this job.
答案:pressure

