1
题目:高一试题 31 - Text 1_AAC.aac
答案:

2
题目:高一试题 31 - Text 2_AAC.aac
答案:

3
题目:高一试题 31 - Text 3_AAC.aac
答案:

4
题目:高一试题 31 - Text 4_AAC.aac
答案:

5
题目:高一试题 31 - Text 5_AAC.aac
答案:

6
题目:高一试题 31 - Text 6_AAC.aac
答案:

7
题目:高一试题 31 - Text 7_AAC.aac
答案:

8
题目:高一试题 31 - Text 8_AAC.aac
答案:

9
题目:高一试题 31 - Text 9_AAC.aac
答案:

10
题目:高一试题 31 - Text 10_AAC.aac
答案:

11
题目:选出下列句子中突显词的汉语释义。

Their nurses are not friendly and everything seems to be running behind schedule. 
答案:A. 发生

12
题目:选出下列句子中突显词的汉语释义。

Not to mention the fact that the hospital is noisy because no one observes visiting hours.
答案:B. 遵守

13
题目:选出下列句子中突显词的汉语释义。

You look a lot like Jim. Are you related?
答案:A. 有亲属关系的

14
题目:选出下列句子中突显词的汉语释义。

I also consider myself a medical science researcher.
    
答案:B. 认为

15
题目:选出下列句子中突显词的汉语释义。

I’m a guest in Room 514. 
答案:A. 旅客；房客

16
题目:I usually go out to ### (和朋友看场电影) on Friday nights.
答案:see a movie with friends

