1
题目:celebrity
答案:A. 名人；名流

2
题目:ceremony
答案:B. 仪式；典礼

3
题目:certificate
答案:B. 证明；证书

4
题目:chain
答案:C. 链子；链条

5
题目:challenging
答案:C. 有挑战性的

6
题目:character
答案:C. 性格；特色

7
题目:charity
答案:B. 慈善

8
题目:chase
答案:B. 追逐；追赶

9
题目:chemical
答案:A. 化学的

10
题目:civilization
答案:A. 文明

11
题目:claim
答案:C. 声称；宣称

12
题目:classic
答案:A. 经典的；典型的

13
题目:clue
答案:A. 线索；提示

14
题目:combine
答案:C. （使）结合；（使）组合

15
题目:command
答案:B. 命令；指挥；控制

16
题目:comment
答案:C. 评论

17
题目:commercial
答案:A. 商业的；营利性的

18
题目:community
答案:B. 社区；群体

19
题目:companion
答案:C. 同伴；伴侣；旅伴

20
题目:compete
答案:B. 竞争；对抗

21
题目:competitive
答案:A. 有竞争力的；好强的

22
题目:competitor
答案:C. 比赛者；竞争者

23
题目:complex
答案:B. 复杂的；复合的

24
题目:complicated
答案:B. 复杂的；难懂的

25
题目:composition
答案:A. 组成；创作；作品

26
题目:concentrate
答案:A. 专心；集中

27
题目:concept
答案:A. 概念；观念

28
题目:conclude
答案:C. 推断出；断定

29
题目:conclusion
答案:C. 结论；推论

30
题目:conduct
答案:A. 行为；举止

31
题目:confidence
答案:C. 信赖；信任

32
题目:confident
答案:C. 有信心的；自信的

33
题目:conflict
答案:A. 战斗；武装冲突

34
题目:consideration
答案:A. 考虑；深思

35
题目:constant
答案:C. 固定的；连续不断的

36
题目:construct
答案:C. 建筑；构筑

37
题目:construction
答案:A. 建造；建筑

38
题目:continuous
答案:A. 连续的；持续的；延伸的

39
题目:contrary
答案:B. 相反；反面

40
题目:contribute
答案:B. 贡献；捐助

41
题目:contribution
答案:C. 贡献；捐款

42
题目:convey
答案:A. 表达；传递；运输

43
题目:convince
答案:A. 使确信；使信服

44
题目:creation
答案:B. 创造；创造物

45
题目:creative
答案:B. 有创造力的；创造性的

46
题目:creature
答案:B. 生物；动物

47
题目:credit
答案:C. 信用；信誉

48
题目:crime
答案:A. 犯罪活动

49
题目:criminal
答案:B. 刑事的；犯罪的

50
题目:critical
答案:C. 批判的；挑剔的

