1
题目:believe in
答案:A. 信任

2
题目:be of benefit to
答案:B. 对……有益

3
题目:(be) better off
答案:A. 更富裕

4
题目:give birth to
答案:A. 产生

5
题目:do one’s bit
答案:C. 尽自己的本分

6
题目:bear the blame
答案:A. 承担责任

7
题目:put the blame on
答案:C. 把责任推给

8
题目:from the bottom of one’s heart
答案:A. 发自内心地

9
题目:catch one’s breath
答案:C. 缓一口气

10
题目:in brief
答案:A. 简言之

11
题目:bring about
答案:C. 引起；造成

12
题目:but for
答案:A. 若不是

13
题目:call for
答案:C. 需要；要求

14
题目:call off
答案:A. 取消

15
题目:care for
答案:B. 照看；照顾

16
题目:(just) in case
答案:A. 假使；免得

17
题目:catch sight of
答案:A. 看到

18
题目:cause and effect
答案:B. 因果

19
题目:take chances / a chance
答案:C. 冒险一试

20
题目:under no circumstances
答案:B. 决不

21
题目:clear up
答案:C.（天气）转晴

22
题目:come / draw to a close
答案:A. 渐近结束

23
题目:come into sight / view
答案:B. 进入视线；被看见

24
题目:come about
答案:A. 发生；产生

25
题目:do sb a favour
答案:A. 帮某人一个忙

26
题目:根据所给汉语写出词块。

维护；替……说话

###
答案:stand up for

27
题目:根据所给汉语写出词块。

坚持；遵守

###
答案:keep to|stick to

28
题目:根据所给汉语写出词块。

突然

###
答案:all of a sudden

29
题目:根据所给汉语写出词块。

总结 / 概括你的论点

###
答案:sum up your argument|sum up your arguments

30
题目:根据所给汉语写出词块。

使他吃惊的是

###
答案:to his surprise|to the surprise of him

31
题目:根据所给汉语写出词块。

关灯

###
答案:switch off the light|turn off the light

32
题目:根据所给汉语写出词块。

打开电视

###
答案:switch on the TV|turn on the TV

33
题目:根据所给汉语写出词块。

呈现新面貌

###
答案:take on a new look

34
题目:根据所给汉语写出词块。

接收；接管

###
答案:take over

35
题目:根据所给汉语写出词块。

多亏；幸亏

###
答案:thanks to

36
题目:根据所给汉语写出词块。

节食

###
答案:be on a diet|go on a diet

37
题目:根据所给汉语写出词块。

谋生

###
答案:make a living|make one's living|earn a living|earn one's living

38
题目:根据所给汉语写出词块。

对……有影响

###
答案:have an effect on|have an influence on|have an impact on

39
题目:根据所给汉语写出词块。

自从；从……以来；此后一直

###
答案:ever since

40
题目:根据所给汉语写出词块。

面临

###
答案:faced with|be faced with

41
题目:根据所给汉语写出词块。

出差

###
答案:on business

42
题目:根据所给汉语写出词块。

着手处理正事

###
答案:get down to business

43
题目:根据所给汉语写出词块。

号召；要求

###
答案:call on|call upon

44
题目:根据所给汉语写出词块。

保持镇静

###
答案:stay calm|keep calm

45
题目:根据所给汉语写出词块。

(使) 平静下来； (使) 镇静下来

###
答案:calm down

46
题目:根据所给汉语写出词块。

继续进行；开展

###
答案:carry on with

47
题目:根据所给汉语写出词块。

在……情形时；万一

###
答案:in case of

48
题目:根据所给汉语写出词块。

追上其他同学

###
答案:catch up with other classmates

49
题目:根据所给汉语写出词块。

接受挑战

###
答案:accept the challenge|take up the challenge

50
题目:根据所给汉语写出词块。

面对挑战

###
答案:face the challenge|meet the challenge|rise to the challenge

