1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The computer ### (死机) suddenly while the author was searching for information on the Internet.
答案:crashed

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The physicist spent three hours in translating a passage from a book on global ### (气候) change.
答案:climate

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

This is a really lively party. The ### (气氛) is great, isn’t it? 
答案:atmosphere

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

If the flood warning ### (系统) that currently (目前) exists had been around on that night, many lives would have been saved.
答案:system

5
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

If steel is heavier than water, why are ships able to ### (漂浮) on the sea? 
答案:float

6
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Sparrow is a fast-food ### (连锁店) with 200 restaurants. 
答案:chain

7
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

There is no doubt that global warming has a ### (harm) effect on our lives.
答案:harmful

8
题目:在空白处填入1个适当的单词。

Plants have been the key object of study because their reaction ### climate change could have an effect on food chains. 
答案:to

9
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

Only if people of all the countries get united will we be able to solve the ### (exist) fundamental issues in the world. 
答案:existing

10
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

There are billions of ### (thing) I want to say.
答案:things

11
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

Basic Math introduces students to the basic concepts of mathematics, as well as the ### (fundamental) of more tricky areas.
答案:fundamentals

12
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

When I was eight, my mother ### (gentle) asked me a question I would never forget. 
答案:gently

13
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

After his journey abroad, the biologist returned home, exhausting. 
###
答案:exhausted

14
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

When the businessman saw penniless men who were in rags on the street, he often tried to ### (使他们振作起来) by giving money to them.
答案:cheer them up

15
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

### (当心)! A man crashing into you may aim at your handbag.
答案:Watch out|Look out

16
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

### (在理论上), this mobile phone should not be a fake given that you bought it from the famous department store.
答案:In theory

17
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The physicist has gathered ### (一系列) evidence to support his theory. (chain)
答案:a chain of

18
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Tom tore (撕) the satellite model ### (当着父母的面).
答案:in his parents' presence|in the presence of his parents

19
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The novel written by Lao She ### (产生) a film of the same name. (birth)
答案:gave birth to

20
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

We already know the fastest, least expensive way to ### (减缓气候变化): use less energy. 
答案:slow climate change

21
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

If I find someone who looks like the suspect, ### (我的第一反应) will be to tell the police.
答案:my first reaction|my immediate reaction

22
题目:天文学家的出现创造了愉快的气氛。

The astronomer’s appearance ###.
答案:created a pleasant atmosphere

23
题目:不像其他公共场所，图书馆是人们学习和阅读的地方。

###, the library is a place for people studying and reading.
答案:Unlike other public places

24
题目:既然我们知道废水对环境有害，就应该阻止它被排放。

Now that we know waste water is harmful to the environment, we should ###.
答案:prevent it from being poured out

25
题目:在我们的地球村，我们知道一种语言从其他语言中借用词汇是很普遍的。

###, we can see that it’s not uncommon for one language to borrow words from other languages.
答案:In our global village

