1
题目:injure
答案:injure

2
题目:The passengers were seriously ###  (injure) in the air crash.
答案:injured

3
题目:insist
答案:insist

4
题目:He insisted that he was right.
答案:A. 坚持认为

5
题目:
答案:B. insist

6
题目:inspire
答案:inspire

7
题目:This piece of music was inspired by dolphin sounds.
答案:C. 启发

8
题目:Her trust in me has inspired me _______ things that I never imagined possible.
答案:A. to do

9
题目:
答案:A. inspire

10
题目:intend
答案:intend

11
题目:
答案:A. intend

12
题目:他的访问旨在增进两国间的关系。
答案:His visit is intended to strengthen ties between the two countries.

13
题目:invitation
答案:invitation

14
题目:I received an invitation ______ his party today.
答案:C. to

15
题目:Leaving the car unlocked is just an open invitation to thieves.
答案:A. 招致

16
题目:invita_
答案:invita,tion

17
题目:It's difficult to judge how long the journey will take.
答案:B. 估计

18
题目:judge
答案:judge

19
题目:
答案:B. judge

20
题目:她应邀担任英语演讲比赛的裁判。
答案:She was asked to judge the English speech competition.

21
题目:likely
答案:likely

22
题目:It is likely that you could suffer from bad health if you keep smoking.
答案:B. 可能的

23
题目:Studies show that people are more ______ to suffer from back problems if they always sit before computer screens for long hours.
答案:C. likely

24
题目:like_
答案:like,ly

25
题目:The more exposed young people are to financial issues, the ###  (likely) they are to become more responsible.
答案:more likely

26
题目:如果继续吸烟，你的身体健康可能会受到损害。
答案:It is likely that you could suffer from bad health if you keep smoking.

27
题目:Knowledge and learning are important if we want to be successful, but they may also ______ our thinking.
答案:A. limit

28
题目:A lack of formal education will limit your job opportunities.
答案:C. 限制

29
题目:I believe teaching should not be limited ______ the classroom.
答案:B. to

30
题目:limit
答案:limit

31
题目:
答案:C. limit

32
题目:【构词法】 
填入括号内单词的正确形式

The dictionary uses a ###  (limit) number of words around 2,000, in its definitions.
答案:limited

33
题目:I believe teaching should not be ###  (局限在) the classroom.
答案:limited to

34
题目:缺乏正规教育会限制你的就业机会。
答案:A lack of formal education will limit your job opportunities.

35
题目:我只允许自己一天喝两杯咖啡。
答案:I limit myself to two cups of coffee a day.

36
题目:The scientist referred ______ global warming at least three times in his speech.
答案:C. to

37
题目:I rely ______ you for good advice.
答案:B. on

38
题目:These days, we rely heavily on computers ______ our work.
答案:A. to organize

39
题目:The factory relies on the price of raw materials ______ low.
答案:B. remaining

40
题目:I can rely on David to keep my secret.
答案:C. 信任

41
题目:      Like most people, I was brought up to look upon life as a process of getting. It was not until in my late thirties that I made this important ###  : giving-away makes life so much more exciting. You need not worry if you ### money.
      This is how I ### with giving-away. If an idea for improving the window display of a neighbourhood store ### to me, I step in and make the suggestion to the ### . If an accident takes place, the ### of which I think the local police could use, I ### him up and tell him about it, though I am not in ### here. I found a rule about this world is to give ### getting something back, though the ### often comes in an unexpected form.
      One Sunday morning the local post office delivered an important special letter to my home, though it was ### to me at my office. I wrote the postmaster a note of ### . More than a year later I needed a post-office box for a new business I was ### . I was told at the window that there were ### boxes left, and that my name would have to go on a long ### list. As I was about to ### , the postmaster appeared in the ### .“Wasn't it you that wrote us that letter a year ago about delivering an ### delivery to your home?” I said it was. “Well, you certainly are going to have a ### in this post office if we have to make one for you. You don't know what a letter like that means to us.
      We ### get nothing but complaints.”
答案:

