1
题目:in sb’s favour
答案:C. 对某人有利

2
题目:feed on
答案:B. 以……为食

3
题目:figure out
答案:C. 弄清楚；弄明白

4
题目:take sb’s fancy
答案:A. 引起某人的兴趣

5
题目:in the first place
答案:C. 起初；首先

6
题目:fit in with
答案:A. 与……合得来；适应

7
题目:follow in sb’s footsteps
答案:B. 效仿某人

8
题目:bear fruit
答案:C.（计划等）成功

9
题目:get across
答案:B.（使）被理解；（把……）讲清楚

10
题目:get over
答案:A. 从（病、损失等）中恢复过来

11
题目:get through
答案:A.（打电话时）打通

12
题目:give out
答案:B. 发出（光、热、信号等）

13
题目:given that
答案:C. 考虑到；如果

14
题目:go after
答案:B. 追逐；追求

15
题目:go for
答案:B. 努力获取

16
题目:go in for
答案:A. 参加；从事；酷爱

17
题目: go on
答案:B. 发生；进行

18
题目:for good
答案:A. 永远

19
题目:take ... for granted
答案:C. 认为……理所当然

20
题目:kick the habit of
答案:B. 改掉……的（坏）习惯

21
题目:on hand
答案:A. 在手头；现有

22
题目:hand down
答案:C. 把……传下来

23
题目:hand over
答案:A. 移交；交出

24
题目:hardly ever
答案:C. 很少；几乎从不

25
题目:help out
答案:B. 帮助（某人）克服困难

26
题目:根据所给汉语写出词块。

属于；是……的成员；应归入

###
答案:belong to

27
题目:根据所给汉语写出词块。

为了大家的利益

###
答案:for everyone's benefit|for the benefit of everyone

28
题目:根据所给汉语写出词块。

尽我全力

###
答案:do my best|try my best

29
题目:根据所给汉语写出词块。

充分利用；尽情享用

###
答案:make the best of

30
题目:根据所给汉语写出词块。

变得更好

###
答案:change for the better

31
题目:根据所给汉语写出词块。

炸弹爆炸了。

The bomb has ###. 

答案:blown up

32
题目:根据所给汉语写出词块。

在船 / 火车 / 飞机上

###
答案:on board

33
题目:根据所给汉语写出词块。

消除隔阂

### the barrier
答案:break down

34
题目:根据所给汉语写出词块。

 (火灾、战争等) 突然爆发

###
答案:break out

35
题目:根据所给汉语写出词块。

 (使) (关系等) 破裂 

###
答案:break up

36
题目:根据所给汉语写出词块。

坚决要求

###
答案:insist on|insist upon

37
题目:根据所给汉语写出词块。

代替；而不是

###
答案:instead of

38
题目:根据所给汉语写出词块。

名胜古迹

###
答案:places of interest

39
题目:根据所给汉语写出词块。

交通阻塞

###
答案:a traffic jam

40
题目:根据所给汉语写出词块。

求职

###
答案:apply for a job|seek a job|look for a job

41
题目:根据所给汉语写出词块。

因缺少

###
答案:for lack of

42
题目:根据所给汉语写出词块。

倒数第二

###
答案:the last but one

43
题目:根据所给汉语写出词块。

突然大笑起来

###
答案:burst into laughter|burst out laughing

44
题目:根据所给汉语写出词块。

导致

###
答案:lead to|result in|bring about

45
题目:根据所给汉语写出词块。

把……丢在后面；超过

###
答案:leave behind

46
题目:根据所给汉语写出词块。

从……中吸取教训

###
答案:learn a lesson from|learn lessons from

47
题目:根据所给汉语写出词块。

给我们一个教训

###
答案:teach us a lesson

48
题目:根据所给汉语写出词块。

撒谎

###
答案:tell a lie|tell lies

49
题目:根据所给汉语写出词块。

过幸福的生活

###
答案:lead a happy life|live a happy life|have a happy life

50
题目:根据所给汉语写出词块。

好恶 / 爱憎

###
答案:likes and dislikes

