1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Finally they ### (签署) a cooperation agreement with the government.
答案:signed

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

A healthy diet and regular exercise are the best way to stay ### (苗条的).
答案:slim

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Instead of learning how to climb a rope, children are taught to lift weights and ### (平衡) their diets. 
答案:balance

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

To work out the difficult maths problems, I have ### (请教) Professor Russell several times. 
答案:consulted

5
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The book is of great value. Nothing can be enjoyed unless you digest it.
答案:C. 理解

6
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

She’s always dieting but she never seems to lose weight.
答案:A. 节食

7
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

— Why do you choose to work in an international travel agency?
— Well, you know, English is my strength. So it is my best choice. 
答案:B. 强项

8
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The factory used 65 percent of the raw materials, the rest of which were saved for other purposes. 

答案:C. 原材料

9
题目:在空白处填入1个适当的单词。

I don’t think he ought to lie ### his parents about his debt.
答案:to

10
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

A word that has recently entered the English language is “infosphere”, ### (combine) two words “information” and “atmosphere”. 
答案:combining

11
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

You could see from his face that he was ### (lie).
答案:lying

12
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

Call your doctor right away if you have unexplained muscle pain or ### (weak). 
答案:weakness

13
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

Obvious, she won’t lose weight unless she has a balanced diet and takes exercise every day.
###
答案:Obviously

14
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

Every one of us can make great efforts to cut off the use of energy in our country.
###
答案:down

15
题目:找出英文句子中的一处错误，改正后将正确的单词写在答题线上。

There are still many people living in poor conditions. They earn their lives by collecting and selling used items.
###
答案:living

16
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Celebrity (名人) clothing lines aren’t a completely new phenomenon (现象), but in the past they were aimed at the ordinary (普通的) people and ### (限于) a few TV actresses. 
答案:limited to

17
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

It was the woman’s custom every morning to go running in order not to ### (增加体重).
答案:put on weight

18
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

It is the holiday season, and every industry is trying to ### (从……获得好处) this season. (benefit v)
答案:benefit from

19
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

John had been suffering from obesity for years, so he decided to ### (节食) and eat only cucumbers and carrots for dinner.
答案:go on a diet

20
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

In communication, a smile is usually ### (……的明显迹象) a friendly and open attitude. 
答案:a clear sign of|a strong sign of

21
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

China has been pushing the reform (改革) of agriculture, including raising prices of agricultural produce, ### (为了……的利益) all its farmers. 
答案:for the benefit of

22
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

I needed to ### (满足自己的好奇心) about what it was like to make records.
答案:satisfy my curiosity

23
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

If that is the only copy on the shelf, I’ll ### (给你打折). 
答案:give you a discount

24
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The cook asks what you’d like to eat and ### (不久) he’s rushed off to the market to buy the ingredients for whatever it was that you ordered. 
答案:before long

25
题目:许多住在海边的人靠渔业谋生。
Many people who live along the coast ### in fishing industry.
答案:earn a living

26
题目:业余爱好有助于人们平衡工作和娱乐。结合这两者非常好。
Hobbies help people ###. It’s great to have the two combined.
答案:keep a balance between work and play

27
题目:显然，电脑对每个人都很有用。
It is obvious that computers ### everyone.
答案:are of great benefit to

