1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

In modern society, punctuality（守时）is a necessary ### （美德）.
答案:virtue

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Amy ### （雇用）some technical experts and started her own company in 2004.
答案:hired

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Sam has been ### （任命）manager of the engineering department to take the place of George.
答案:appointed

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Thinking of all the people still in need of help, Dr Lin opened a private ### （诊所）.
答案:clinic

5
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

 If the restaurant is full, we can go ### （到别处）.
答案:elsewhere

6
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The results of his experiments were ### （发表）in China in 1966.
答案:published

7
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Before people ### （退休）, they usually plan to do a lot of great things. 
答案:retire

8
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Callie will start ### （幼儿园）in September.
答案:kindergarten

9
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

I refuse to lie about it; it’s against my ### （原则）.
答案:principles

10
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Listening is thus an active, not a(n) ### （被动的）behavior consisting of（由……组成） hearing, understanding and remembering.
答案:passive

11
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Personally, I think store shopping will exist along with online shopping but will never be ### （取代）.
答案:replaced

12
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Often, if a person is in a(n) ### （事故）, or has a(n) ### （手术）, he will lose a lot of blood. 
答案:accident###operation

13
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

James leaned over to ### （低声说） something to Michael.
答案:whisper

14
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Tourism is the major source of ### （收入） for this area.
答案:income

15
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The vehicles（车辆）have a top speed of 80 miles （每）### hour.
答案:per

16
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Some people saw criminal（刑事的）law as an instrument for improving social morals.  
答案:C. 道德

17
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

A moral dilemma is a situation in which you have two or more choices to make. If you choose one, you might get in trouble for not choosing the other(s). 
答案:B. 道德困境

18
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Many people in the crowd fainted in the heat.   
答案:A. 昏倒

19
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

To illustrate my point, let me tell you a little story.  
答案:B. 说明

20
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Those patients entrusted the doctor with their life.  
答案:C. 交付

21
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Do parents have to bear the whole cost of tuition fees?  
答案:B. 学费

22
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Lin is a resident physician in the OB-GYN department of the PUMC Hospital. 
答案:A. 住院医师

23
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

At times the doctor rode a donkey to faraway villages to provide medical care.  
答案:A. 遥远的

24
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Student borrowing has more than doubled in the past decade.  
答案:C. 十年

25
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

The company has published all of that author’s works.  
答案:A. 出版

26
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

The staff are not very happy about the latest pay increase.  
答案:B. 全体员工

27
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

The insurance company paid all my medical fees.   
答案:C. 保险公司

28
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Facing higher import and export costs, the company is looking for ways to survive. 
答案:B. 进口；出口

29
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Returning from the North Pole, the traveller wrote a book about his experience.  
答案:C. 北极

30
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Babies love sitting on the girl’s lap!  
答案:A. 大腿

31
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Chairman Mao Zedong wrote an article, in which he praised Dr Bethune as a hero to be remembered in China.  
答案:B. 主席

32
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

The traffic accident led to a chain of events.   
答案:C. 一连串

33
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

When the lady stops at a café, she notices her waitress is pregnant.  
答案:C. 咖啡馆；怀孕的

34
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Early one morning, the king disguised himself and went to a local village.  
答案:B. 装扮

35
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

The king hid coins under a large stone. Then he hid behind a huge maple tree and watched. 
答案:A. 枫树

36
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Sylvan Goldman invented the shopping cart and made it accepted by customers.  
答案:C. 手推车

37
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

The milkman crashed into a stone, spilling the milk everywhere.  
答案:A. 使洒出

38
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

The woman tripped over a stone and her water pot went crashing to the ground. She picked herself up and limped away.  
答案:B. 被……绊倒；一瘸一拐地走

39
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

The girl pushed the stone with all her might.  
答案:C. 力量

40
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Is there a copy of Aesop’s Fables in the library?   
答案:A. 《伊索寓言》

41
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

Seeing the tennis star leaving the court, the girl quickly picked up her camera and ran over to him.  
答案:B.（网）球场

42
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。 

The signing of this agreement will help to reduce international tension.  
答案:A. 紧张

43
题目:选出能替换画线部分的单词或短语。

When asked about the company’s future, the director responded that he remained optimistic（乐观的）.  
答案:B. answered

44
题目:选出能替换画线部分的单词或短语。

Are you still in touch with your former colleagues?  
答案:A. workmates

45
题目:选出能替换画线部分的单词或短语。

The company rejected his argument, saying the costs outweighed（大于）the benefits.  
答案:B. refused to accept

46
题目:选出能替换画线部分的单词或短语。

Doctors and nurses were tending the sick.  
答案:B. looking after

47
题目:选出能替换画线部分的单词或短语。

Almost every child is scared of something, from monsters（怪物）to dogs. 
答案:A. is frightened of

48
题目:选出能替换画线部分的单词或短语。

Nowadays, there is a sharp increase in children’s creativity, for they are greatly encouraged to develop their talents.  
答案:B. sudden and rapid

49
题目:选出能替换画线部分的单词或短语。

We’re looking for people who would be willing to assist with the group’s work.  
答案:A. help

50
题目:选出能替换画线部分的单词或短语。

A fish is a cold-blooded animal and therefore is very sensitive（敏感的）to water temperature. 
答案:B. so

51
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

Their ### (marry) lasted 31 years.
答案:marriage

52
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

The officer made no ### (respond) to the reporter’s question.
答案:response

53
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

The retired man donated most of his ### (saving) to the school damaged by the earthquake in Yushu.
答案:savings

54
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

My father is lively and ### (energy), but he is not very patient.
答案:energetic

55
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

### (bite) by the snake in the bush, Susan was sent back to the camp. 
答案:Bitten

56
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

We are closely related as ### (lip) and teeth.
答案:lips

57
题目:在空白处填入1个适当的单词。

I just felt great pity for those children ### tears or in pain.
答案:in

58
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The scientist had failed several times, but his determination ### （帮助他度过一些艰难时刻）.
答案:carried him through some tough times

59
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

### （大部分学生）find it quite hard to learn German. (majority)
答案:The majority of students

60
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

We should strictly follow traffic rules rather than ### （抱怨交通拥堵）.
答案:complain about traffic jams|complain of traffic jams

61
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

### （获得奖学金）gave Martin the chance to go to college. 
答案:Winning a scholarship

62
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Readers ### （往往会分享） articles that were exciting or funny.
答案:tended to share

63
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Tony suddenly woke up ### （在午夜）when he heard someone knocking at his door.
答案:at midnight

64
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The girl ran to the man who had been knocked down and ### （进行急救） until the ambulance（救护车）arrived. 
答案:did first aid|gave first aid|offered first aid

65
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The old man ### （去世）last year due to his cancer（癌症）. 
答案:passed away

66
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

A film will be made ### （作为对……的纪念）those brave firefighters.
答案:in memory of

67
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Lance put his head on the doctor’s desk ### （绝望地）.
答案:in despair

68
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

It takes ### （大量的练习）to be really good at listening. (deal n)
答案:a great deal of practice

69
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

When asked about their work schedules, many people preferred more ### （弹性工作时间）.
答案:flexible work hours|flexible working hours

70
题目:对我而言，没什么比健康更宝贵。

###  than my good health. 
答案:Nothing is more precious to me

71
题目:我永远也忘不了入选学生会的经历。

I’ll never forget ###.
答案:being elected to the Students’ Union

72
题目:饮酒过量危害甚大。
答案:Too much drinking will do great harm to you.

