1
题目:20年高一强化（试题41） text1_AAC.aac
答案:

2
题目:20年高一强化（试题41） text2_AAC.aac
答案:

3
题目:20年高一强化（试题41） text3_AAC.aac
答案:

4
题目:辅音连缀：听录音，选择正确的单词，并注意单词的读音。

答案:B. explain

5
题目:辅音连缀：听录音，选择正确的单词，并注意单词的读音。

答案:B. almost

6
题目:根据上图 take up 语义衍生规律，选出突显部分在下面语境中的汉语释义。
This desk takes up too much room.
答案:C. 占据

7
题目:根据上图 take up 语义衍生规律，选出突显部分在下面语境中的汉语释义。
He refused to take up the challenge that was offered.
答案:D. 接受

8
题目:根据上图 take up 语义衍生规律，选出突显部分在下面语境中的汉语释义。
Peter will take up the management of the finance department.
答案:A. 开始从事

9
题目:根据上图 take up 语义衍生规律，选出突显部分在下面语境中的汉语释义。
I got a bit bored with the violin lessons. And I was thinking of taking up the drums.
答案:B. 开始做；学着做

10
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义。
They called me back for my first job, a photo shoot for a make-up company.
答案:A. 专业摄影

11
题目:根据所给汉语提示，完成下列句子。
________ (根据) what it says here, I think we can get the tent out and start packing.

答案:B. According to

12
题目:让我们在网上快速浏览一下明天的天气预报吧。
答案:Let's have a quick look at the forecast for tomorrow online.

