16
题目:cheerful
答案:cheerful

17
题目:cheerful
答案:C. 兴高采烈的；高兴的

18
题目:兴高采烈的；高兴的
答案:B. cheerful

19
题目:cheer_
答案:cheer,ful

20
题目:character
答案:character

21
题目:character
答案:B. 性格；品性

22
题目:性格；品性
答案:B. character

23
题目:aggressive
答案:aggressive

24
题目:aggressive
答案:C. 好斗的；有进取心的

25
题目:好斗的；有进取心的
答案:C. aggressive

26
题目:gentle
答案:gentle

27
题目:gentle
答案:C. (性格) 温和的；轻柔的

28
题目:(性格) 温和的；轻柔的
答案:C. gentle

29
题目:active
答案:active

30
题目:
答案:B. active

31
题目:active
答案:A. 活跃的；积极参与的

32
题目:活跃的；积极参与的
答案:A. active

33
题目:act_
答案:act,ive

34
题目:independent
答案:independent

35
题目:independent
答案:B. 独立的；自立的

36
题目:独立的；自立的
答案:B. independent

37
题目:_dependent
答案:in,dependent

38
题目:
答案:A. independent

39
题目:determined
答案:determined

40
题目:determined
答案:B. 有决心的；意志坚定的

41
题目:有决心的；意志坚定的
答案:B. determined

42
题目:humorous
答案:humorous

43
题目:humorous
答案:B. 幽默的；诙谐的

44
题目:幽默的；诙谐的
答案:B. humorous

45
题目:humor_
答案:humor,ous

46
题目:personality
答案:personality

47
题目:personality
答案:C. 个性；人格

48
题目:个性；人格
答案:C. personality

49
题目:personal_
答案:personal,ity

50
题目:practical
答案:practical

51
题目:practical
答案:B. 实际的

52
题目:实际的
答案:B. practical

53
题目:silent
答案:silent

54
题目:silent
答案:B. 沉默的；寂静无声的

55
题目:沉默的；寂静无声的
答案:B. silent

56
题目:shy
答案:shy

57
题目:shy
答案:A. 害羞的；羞怯的

58
题目:害羞的；羞怯的
答案:C. shy

59
题目:outgoing
答案:outgoing

60
题目:outgoing
答案:B. 喜欢社交的；外向的

61
题目:喜欢社交的；外向的
答案:B. outgoing

62
题目:straightforward
答案:C. 坦率的；简单的

63
题目:坦率的；简单的
答案:C. straightforward

64
题目:straightforward
答案:straightforward

