1
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

He traded his pen for a knife with me.
答案:B. 互相交换

2
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

I personally love reading in that I can be transported to another world — I often forget the time or things around me!
答案:B. 带入；使身处他境

3
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

News of his results of this research traveled all the way to Europe. 
答案:C. 传播

4
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

When sound travels through water, strange things can happen.
答案:A. 传送；传播

5
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The boy treasured the teacher’s good opinion above all else.
答案:A. 珍视

6
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Let’s go out for lunch — my treat. 
答案:C. 款待；招待

7
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

She tripped on the stairs and almost fell.
答案:B. 绊倒

8
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Chris trips on the “-ld,” a pronunciation difficulty for many non-native English speakers.
答案:C. 结巴

9
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Neighbors and co-workers trust their car repairs to him. 
答案:A. 托付

10
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The river twisted toward the sea.
答案:A. 曲折；蜿蜒

11
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Having twisted her ankle, our tour guide had to be taken to the hospital.
答案:A. 扭伤

12
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The papers twisted everything I said.
答案:B. 歪曲

13
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

She unfolded her tale to us.
答案:B. 讲述

14
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Chips should be cut into uniform size and thickness.
答案:B. 一致的；统一的

15
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Through the years, I'd run into former students who would provide updates on old classmates.
答案:A. 最新消息

16
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

I think he is shallow, vain and untrustworthy.
答案:B. 虚荣的；自负的

17
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

 If x + 3 = 5, what is the value of x?
答案:A. 数值

18
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

We should value what we have and try our best to overcome any difficulty in life.
答案:A. 珍惜

19
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

I valued the house at 50,000 yuan.
答案:A. 估价

20
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

 The sky was a bit grey, but the views were fantastic.
答案:A. 风景

21
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

I voiced my biggest concern to my mother, “How will I make friends?”
答案:C. 表达；吐露

22
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

These doctors volunteer to go to Hubei to aid in the efforts to fight the novel coronavirus.
答案:B. 自愿

23
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

 This society welcomes people from all walks of life.
答案:C. 行业

24
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Her thoughts wandered back to her youth.
答案:B. 走神

25
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The flag waved in the breeze.
答案:A. 飘扬

26
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

She's had her hair waved.
答案:A. 烫（发）

27
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

 I can still remember he was always wearing a smile and willing to help.
答案:B. 面带；流露

28
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The little tree has weathered several bitter winters.
答案:C. 经受住

29
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Her face was weathered by the sun.
答案:A. 晒黑

30
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

However, we are not all using the same reference standard to weigh risks and rewards.
答案:C. 权衡

31
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The fruit weighed the branches down.
答案:C. 压弯

32
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The full weight of responsibility falls on her.
答案:B. 重任；重担

33
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Your opinion carries weight with the boss.
答案:A. 影响力

34
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Strong feelings of pride welled up in me.
答案:C.（情感）涌起；迸发

35
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Tears were welling up in her eyes.
答案:A.（液体）涌出

36
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

It's going to be wet tomorrow.
答案:A. 有雨的

37
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

She wheeled her bicycle across the road.
答案:A. 推着

38
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

In the 1960s we were all a little wild and couldn’t get away from home far enough or fast enough to prove we could do it on our own.
答案:A. 无法无天的；放荡的

39
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

I was forced to sign the agreement against my will.
答案:A. 意愿

40
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

His iron will forced us not to give up．
答案:C. 意志

41
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Word came that they failed again.
答案:B. 消息

42
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

I found the pre-holidays a good time to encourage young children to donate less-used things, and it worked.
答案:C. 奏效；起作用

43
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

I attended a educational workshop not long ago.
答案:B. 研讨会；研习班

44
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

I’ve worn holes in my long john pants.
答案:B. 穿破；磨损

45
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

She was looking very worn.
答案:C. 疲倦的

46
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The tickets are priced at $100 each.
答案:A. 给……定价

47
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The path wound down to the beach.
答案:A. 蜿蜒；曲折而行

48
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

He wrapped a scarf around his neck.
答案:B. 缠绕；围

49
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Her son can do no wrong in her eyes.
答案:A. 坏事

50
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The incident took place about 500 yards from where he was standing.
答案:B. 码

