1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Jack was working in the lab when the power cut ### (发生). 
答案:occurred|happened

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

My first impression of the applicant was that he was a kind and ### (体贴的) young man. 
答案:thoughtful|considerate

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

I was on the tram this morning when for no ### (显而易见的) reason the man opposite suddenly screamed.
答案:apparent|obvious

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

You must give way to any pedestrians on the ### (十字路口) otherwise you will receive punishment.
答案:crossing

5
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Foreign travellers must go through a(n) ### (海关) inspection before they are allowed to travel in the country.
答案:customs

6
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

She adjusted the ### (角) of the legs to make the table stand more firmly.
答案:angle

7
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

In practice it is difficult for the Vice-President to exercise his ### (权力).
答案:authority|power

8
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

As ### (indicate) in the picture, theadventurer can find a better and more rewarding way to achieve his goal. 
答案:indicated

9
题目:在空白处填入1个适当的单词。

There’s the boom ### TV programmes showing people how they can change their looks. 
答案:in

10
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

I thought he had applied for hundreds of jobs, but ### (apparent) he is still out of work.
答案:apparently

11
题目:在空白处填入1个适当的单词。

A lot of evidence indicates that oily fish, as distinct ### fatty meat, has a beneficial effect.
答案:from

12
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

 It is lucky we booked a room, or we would have nowhere ### (stay) now.
答案:to stay

13
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

She pushed her way to the driver and got back her lost luggage ### (thankful). 
答案:thankfully

14
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

As children, we thought this was crazy, and it would never have occurred to us ### (deny) Papa a request. 
答案:to deny

15
题目:在空白处填入1个适当的单词。

When the inspector extended his hand to greet the immigration agent, he slipped ### the freshly oiled surface. 
答案:on

16
题目:选出适当的单词或短语填空。

Teaming up with the native speakers helped me better ______ their language.
答案:B. understand

17
题目:选出适当的单词或短语填空。

An Italian tried to explain to the customs officer ______ sign language.  
答案:A. by means of

18
题目:选出适当的单词或短语填空。

It is ______ clear what the president can do to end the strike (罢工).    
答案:B. by no means

19
题目:选出适当的单词或短语填空。

My brakes are not working properly. Can you take a look at them? — Yes, ______ ! 
答案:C. by all means

20
题目:选出适当的短语动词填空。

It is apparent from scientific studies that rainforests can ______ heat from the sun and adjust the climate. 
答案:C. take in

21
题目:选出适当的短语动词填空。

These seagulls ______ small sea creatures such as fish and shrimp. 
答案:A. live on

22
题目:选出适当的短语动词填空。

Walking alone in the dark, the boy ______ his courage by means of whistling. 
答案:B. kept up

23
题目:选出适当的短语动词填空。

A good many people elect to ______ their vacant (空置的) apartments to earn a living. 
答案:C. hire out

24
题目:选出适当的短语动词填空。

It was several minutes before I ______ what the conductor was saying. 
答案:C. took in

25
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The transport ministry are working to create what they hope will be the best ### (交通工具) in the 21st century. 
答案:means of transport

26
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

From a different angle, persons in Asian cultures view silence as a sign of respect, particularly to an elder or a person ### (当权的). 
答案:in authority

27
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

We only had $100 and apparently that was ### (离……差得远) enough to buy a new computer. (nowhere) 
答案:nowhere near

28
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The Center for ### (教育改革) says the United States has 67 public "cyberschools”. 
答案:education reform

29
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

An agreement seems to be impossible because ### (大多数) people in the federal authority are against it. 
答案:the majority of

30
题目:我没有想到汤姆会被选为学生会主席。

### that Tom would be elected chairman of the Students' Union.
答案:It never occurred to me

31
题目:上星期一，我们上语文课的时候老师突然滑倒了。

Last Monday, when we were having our Chinese class ###.
答案:the teacher suddenly slipped and fell

32
题目:老实说，意大利语考卷尽管有些难度，但对我来说不难。

Frankly speaking, the Italian tests were ###.
答案:not hard for me despite some difficulty

33
题目:游泳是我最喜爱的运动。保持身体健康的方法，没什么比得上游泳了。

Swimming is my favorite sport. ###.
答案:Nothing compares with swimming as a means of keeping fit

34
题目:应多给我们机会去运用所学知识，从而更好地理解这些知识。

We should be given more opportunities to use ###.

答案:what we’ve learned in order to better grasp it

