16
题目:quality
答案:quality

17
题目:quality
答案:A. 质量；品质

18
题目:质量；品质
答案:A. quality

19
题目:
答案:B. quality

20
题目:reliable
答案:reliable

21
题目:reliable
答案:B. 可信赖的；可靠的

22
题目:可信赖的；可靠的
答案:B. reliable

23
题目:responsible
答案:responsible

24
题目:responsible
答案:C. 有责任的

25
题目:有责任的
答案:C. responsible

26
题目:selfish
答案:selfish

27
题目:selfish
答案:B. 自私的

28
题目:自私的
答案:B. selfish

29
题目:warm-hearted
答案:A. 热心的

30
题目:热心的
答案:A. warm-hearted

31
题目:thoughtful
答案:thoughtful

32
题目:thoughtful
答案:B. 若有所思的

33
题目:若有所思的
答案:B. thoughtful

34
题目:thought_
答案:thought,ful

35
题目:cautious
答案:cautious

36
题目:cautious
答案:B. 十分小心的

37
题目:十分小心的
答案:B. cautious

38
题目:calm
答案:calm

39
题目:calm
答案:B. 平静；镇静

40
题目:平静；镇静
答案:A. calm

41
题目:confident
答案:confident

42
题目:confident
答案:B. 有信心的；自信的

43
题目:有信心的；自信的
答案:B. confident

44
题目:
答案:C. confident

45
题目:attitude
答案:attitude

46
题目:attitude
答案:B. 态度；看法

47
题目:态度；看法
答案:B. attitude

48
题目:
答案:A. attitude

49
题目:demanding
答案:demanding

50
题目:demanding
答案:C. 要求高的；要求严格的

51
题目:要求高的；要求严格的
答案:C. demanding

52
题目:demand_
答案:demand,ing

53
题目:jealous
答案:jealous

54
题目:jealous
答案:A. 嫉妒的；羡慕的

55
题目:嫉妒的；羡慕的
答案:C. jealous

56
题目:direct
答案:direct

57
题目:direct
答案:A. 直接的；直率的

58
题目:直接的；直率的
答案:A. direct

