1
题目:高二试题 21 - Text1_AAC.aac
答案:

2
题目:高二试题 21 - Text2_AAC.aac
答案:

3
题目:高二试题 21 - Text3_AAC.aac
答案:

4
题目:高二试题 21 - Text4_AAC.aac
答案:

5
题目:高二试题 21 - Text5_AAC.aac
答案:

6
题目:高二试题 21 - Text6_AAC.aac
答案:

7
题目:高二试题 21 - Text7_AAC.aac
答案:

8
题目:高二试题 21 - Text8_AAC.aac
答案:

9
题目:高二试题 21 - Text9_AAC.aac
答案:

10
题目:高二试题 21 - Text10_AAC.aac
答案:

11
题目:选出下列句子中突显词的汉语释义。

John moved house last week. His new home number is 9452 3456.
答案:B. 搬家

12
题目:选出下列句子中突显词的汉语释义。

Well, if you catch a railway express, that’ll get you there in under an hour.
答案:A. 特快列车

13
题目:They’re my aunt Silvia and uncle Herman. ### (追赶猫的男孩) is their son, Tom.
答案:The boy running after the cat

14
题目:The price of the ride today is $27.50 for adults, and for young people ### (16岁以下) it’s $19.70. 
答案:under the age of 16

