1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Thirty minutes later, I fortunately regained the lost ### (物品).
答案:items|item

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

I propose each of us ### (贡献) to the survival of endangered animals.
答案:contribute

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

He made a successful bid to maintain the ### (珍贵的) relations with his family.
答案:precious

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

It was not until the end of 19th century that shooting earned its ### (地位) as a sport.
答案:status

5
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Bill ### (不理会) his colleagues’ request for a thorough discussion.
答案:ignored

6
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。 

A man is being questioned in relation to the attempted murder last night.
答案:B. concerning

7
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。 

Teachers have to constantly update their knowledge in order to maintain their professional competence.
答案:A. preserve

8
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。 

Not until he went through real hardship did he realize the love we have for our families is important.
答案:A. experienced

9
题目:在空白处填入1个适当的单词。

Scientists have many theories about how the universe first came ### existence.
答案:into

10
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

We sincerely hope that WWF can play a role in protecting this ### (endanger) species.
答案:endangered

11
题目:在空白处填入1个适当的单词。

We prefer typed articles between 1,000 and 2,000 words ### length.
答案:in

12
题目:在空白处填入1个适当的单词。

A clean environment can help the city bid ### the Olympics.
答案:for

13
题目:在空白处填入1个适当的单词。

He asked for leave of absence ### his job.
答案:from

14
题目:在空白处填入1个适当的单词。

While staying in the village, James unselfishly shared whatever he had with the villagers without asking for anything ### return.
答案:in

15
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

I feel greatly honored ### (welcome) into their society.
答案:to be welcomed

16
题目:找出英文句子中的一处错误，将正确答案写在横线上。

Eye doctors recommend that a child’s first eye exam takes place at the age of six months old.

###
答案:take

17
题目:找出英文句子中的一处错误，将正确答案写在横线上。

We should consider the students’ request that the school library provides more books on popular science.

###
答案:provide

18
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Despite the previous rounds of talks, ### (还没达成协议) so far by the two sides.
答案:no agreement has been reached

19
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Before the sales start, I ### (把……列清单) what my kids will need for the coming season.
答案:make a list of

20
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Fighting world hunger continues to be a matter ### (至关重要的) according to a recent report from WHO.
答案:of vital importance

21
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

We must act as quickly as possible now. Just tell us ### (你能否承担) the task or not. (undertake) 
答案:whether you can undertake|if you can undertake

22
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Then I had a physical problem and had to go to hospital for ### (一次全面的检查).
答案:a thorough examination

23
题目:我忘了提醒他面试的时间。
答案:I forgot to remind him of the time for the interview.

24
题目:这些18世纪的油画保存得这样好，参观者大为惊叹。
答案:These eighteenth-century oil paintings are preserved so well that the visitors are greatly amazed.

25
题目:在她老师的引导下，海伦学习读书写字，成为了一名著名的作家。
答案:Under the guidance of her teacher, Helen learned to read and write, and became a famous writer.

