1
题目:20年高一强化（试题36） text1_AAC.aac
答案:

2
题目:20年高一强化（试题36） text2_AAC.aac
答案:

3
题目:20年高一强化（试题36） text3_AAC.aac
答案:

4
题目:语调：听录音，选出句子中括号部分的正确语调。 
— You aren’t going to give up your (   )job, are (   )you? 
— Now that’s an attractive idea, but I’m not silly.
答案:B. 下降 上升

5
题目:选出下列句子中突显部分的精准汉语释义。
Her eyesight is failing.
答案:D. 衰退

6
题目:选出下列句子中突显部分的精准汉语释义。
I failed my parents by not finishing my studies.
答案:D. 辜负；使失望

7
题目:选出下列句子中突显部分的精准汉语释义。
Contrary to popular belief exercise is not always good for you.
答案:A. 普遍的看法

8
题目:选出下列句子中突显部分的精准汉语释义。
I went out there where Jim was walking up and down restlessly. 
答案:B. 来回走动

9
题目:选出下列句子中突显部分的精准汉语释义。
What I like about the country is the sweet air and the beauty of nature.
答案:C. 清新的空气

10
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义。
The professors are not going easy on us.

答案:A. 没有温和地 / 宽容地对待我们

11
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义。
The price is usually $300, but it’s on sale on weekends at only $200.
答案:C. 折价销售；减价出售

12
题目:选出下列句子中突显部分的汉语释义。
— I'm really stressed.
— It's only the beginning of school term. How can you already be feeling pressure?

答案:D. 焦虑的；紧张的；无法放松的

13
题目:根据所给汉语提示，完成下列句子。
I  ____________ (已经叫了出租车). It's coming in ten minutes.

答案:A. have called a taxi

