1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

I thought, at the time, that this was just a story but then I ### (目睹) it with my own eyes many times.
答案:witnessed

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The advantage of using ### (住所) agencies is that you will have access to a large number of apartments.
答案:accommodation|accommodations

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

 “Help me!” she ### (叫喊) at the top of her voice.
答案:yelled|shouted

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Other killers are stopping the whale ### (潜水) or fleeing.
答案:diving

5
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

Last time they ### (力劝) me to eat the strange food.
答案:urged

6
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

How could she abandon her own child?
答案:B. 抛弃

7
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The reading passage is two anecdotes written by an old man.
答案:C. 奇闻轶事

8
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The killer whales helped the whalers catch the baleen whales that were on their annual migration.
答案:A. 每年的

9
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The killer whales helped the whalers catch the baleen whales that were on their annual migration.
答案:C. 迁徙

10
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The speaker paused for water.
答案:B. 停顿

11
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Using a telescope we could see that something was happening.
答案:C. 望远镜

12
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

He was lucky to flee the burning hotel.
答案:A. 逃离

13
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

You can drag and drop the document like this.
答案:B. 拖

14
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Conservation of water is of great importance.
答案:C. 保护

15
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

We are closely related as ### (lip) and teeth.
答案:lips

16
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

In the ### (deep) of my memory, many things I did with my father still live.
答案:depth|depths

17
题目:在空白处填入1个适当的单词。

 “Look, there’s ### shark out there,” I screamed.
答案:a

18
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The trees ### (在……岸边) the lake were reflected in the clear water.
答案:on the shores of

19
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

In some northern European countries, ### (师生关系) is friendly.
答案:the relationship between teachers and students

20
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Please find a taxi, and ### (在此期间) I’ll pack some food. (meantime n)
答案:in the meantime

21
题目:要想取得好结果，团队协作是必需的。
###
答案:Teamwork is necessary to produce good results.

22
题目:请帮我解决这个问题。
###
答案:Please help me out with this problem.

23
题目:那家宾馆离这里只有5个街区，在银行的对面。
###
答案:The hotel is only five blocks away opposite the bank.

