1
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

The evidence for ### (和谐) may not be obvious in some families.
答案:harmony

2
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

I can’t see you next week because the schedule is very ### (紧凑的).
答案:tight

3
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

You’ll have to go now, ### (要不然) you’ll miss your bus.
答案:otherwise|or

4
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

He was one of the ### (先驱者) in opening up archaeology to everyone.
答案:pioneers

5
题目:根据汉语，写出单词的正确形式。

As he grew older, his songs became more ### (诙谐的) and optimistic. 
答案:humorous

6
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The storm moved offshore.
答案:C. 向近海

7
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Music born in Hong Kong is booming. 
答案:B. 迅速发展

8
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

You do wrong to cause friction between yourself and your daughter.
答案:C. 摩擦

9
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

In modern society, punctuality is a necessary virtue. 
答案:C. 美德

10
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

She’s very conventional in her views. 
答案:A. 传统的

11
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The design of the room was in the fancy style popular in those days. 
答案:C. 别致的

12
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The consensus of most people is that the music is very good.
答案:B. 共识

13
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

It’s time we gave the kitchen a makeover. 
答案:C. 焕然一新

14
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

If we budget carefully, we’ll be able to afford the trip.
答案:B. 做预算

15
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

He was happy to act as a consultant to the company. 
答案:C. 顾问

16
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Men can be just as vain as women. 
答案:C. 自负的

17
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

As a bonus for their fans, nearly every Cantopop singer also acts in the movies, from Jackie Cheung to Faye Wong.
答案:A. 意外收获

18
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

A police spokeswoman delivered the news to the crowd outside the hospital. 
答案:C. 女发言人

19
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The boy had to earn his allowance by doing chores around the house. 
答案:C. 零用钱

20
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

He is now retired and on a pension. 
答案:B. 养老金

21
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

The film director resigned in protest at the decision. 
答案:A. 抗议

22
题目:选出英文句子中突显部分的汉语释义。

Guthrie began writing songs about migrant workers.
答案:C. 移居者

23
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。

What problems may arise when humans are cloned?  
答案:A. occur

24
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。

He always keeps his desk neat.  
答案:A. tidy and in order

25
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。

His first novel has received good reviews since it came out last month.  
答案:A. was published

26
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。

Online they swap information about their super heroes.   
答案:B. exchange

27
题目:选出能替换突显部分的单词或短语。

He yelled at her to be careful.  
答案:A. shouted at

28
题目:在空白处填入1个适当的单词。

Students study ### their own pace and the teachers seldom set tests.
答案:at

29
题目:在空白处填入1个适当的单词。

Her son, ### whom she was so devoted, went abroad ten years ago.
答案:to

30
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

She ran to the nearest house and ### (beg) for help.
答案:begged

31
题目:在空白处填入括号内单词的正确形式。

It made a ### (refresh) change to see a good old-fashioned movie.
答案:refreshing

32
题目:在空白处填入1个适当的单词。 

His first speech made a deep impression ### me.
答案:on

33
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

I ### (有幸有) a happy childhood, one that most people would want to have. (bless)
答案:was blessed with

34
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

Are you paying in cash or ### (用支票)?
答案:by cheque|by check

35
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

It will be a struggle to ### (赶上最后期限).
答案:meet the deadline

36
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。

The most obvious goal of a college education is to give knowledge, but it is ### (远非最重要的).
答案:far from the most important

37
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。 

From age 12 on, I ### (做兼职工作) after school.
答案:did part-time jobs

38
题目:根据所给汉语及提示，完成句子。 

He ### (辞职) as an office boy in Athens last year. (quit)
答案:quit his job|quitted his job|quitted|quit

